思覺老師都出聲

第一代youtuber, 思覺老師

Push

佢拍片個年代都未有youtube

智者

思覺老師

老師又發功